有冇人好憎林二汶

講緊佢獨立單飛嘅時侯
唱歌好難聽
外觀又唔吸引

yes

下 佢把聲超靚

係靚，但個感覺好悶

你想要有花式

聲底唔差，但講真，唱功好差

同埋又食煙
越嚟越唔掂啦

淨係識得負皮垃圾連衛兵

把聲幾好 但係唱法有d怪

無

岩岩走左去聽下 無樓主講得咁差

有冇聽過最後的信仰

大佬佢都叫難聽，都唔知仲有邊幾個好聽
只係難睇 唔難聽

林二汶都有人反 cls

香 港 國 寶 ： 許冠傑

cls

林二汶唱歌好難聽？

二汶都比人屌唱歌難聽唔撚係呀

聲線本如百花齊花，你唔鍾意佢把聲咪聽其他。我好鍾意～

幾鍾意聽銀髮白要外形好嘅真係歡迎去K-Pop，真音樂我哋主要聽聲就夠

聲靚但成日走音

唔該熄左你電話啦～
我地而家係黎睇戲架～

林二汶都難聽
樓豬聽開邊個,想知

真心講你食開屎不如去聽吳若希
岩晒你啊

守破離

佢配音幾正